香港人權及民主法案 Petition傳送門 入嚟用一分鐘簽咗佢

我知呢幾個月以嚟大家已經簽過無數petition.
唔知有冇用 但唔做就一定冇
求吓你地幫手簽
幫手推

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔好淨係推 簽咗未

手足簽咗未

7/9機場更新 求求大家

簽左

求求大家 仲簽到係因為我地未比狗捉去狗屋
未比狗打到周身傷入廠/廠都冇得入
唔知幾時到我地出事架
有得簽好簽 做到幾多得幾多
香港人 齊上齊落

五大訴求 缺一不可

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

求吓你地簽

簽咗佢

簽咗 confirm埋email

[輸出革命] 阿里巴巴戰線 鬼佬有意見比我地

簽咗就會過咩。
有心嘅簽一簽唔阻好多時間。

但而家有個問題就係日撚日都十幾個petitions，正常人都會疲勞唔撚再簽。
搞到第日真係有需要搞都無人會再簽。狼來了嘅概念。

同埋好多冷氣和理非都有贖罪心態，覺得自己唔敢去前線就唯有做d其他嘢。原本係好事，因為佢哋可能會幫手文宣或者請食飯，接放學咁。但係而家就真係有好多人覺得不停forward各式各樣petition就叫做做咗嘢，贖咗罪。真係本末倒置。

你係咪講緊我

對唔住 咁我唔forward喇

唔關你事，
我係講緊一個現象。係一個惡成循環。

一係你話我知點先會過 我做
因為我都唔知可以點 連Share petition都要比你話我贖罪心態 冇鬼用
咁不如你講吓點先有用

Done

Signed

petition起碼比侵侵知道香港人心聲

點會冇用

唔知有冇用啊 有時間就簽吓啦
做得幾多得幾多啦好嘛

petition係香港人寫比侵侵既連儂牆黎

點會冇用

好撚無力

又收唔到email 了

可能要過多陣先有?

收到了，等咗一陣

你打開petition 個網睇下有咩其他野，你眼都花。
每日幾個petition 會有咩用？
唔唔係講緊而家"呢一個"petition有問題，而家由6月到而家濫開petition 既問題。

c 朗出一個ig 廣告post 可以賺6百萬港幣，唔係完全因為佢係c 朗。如果佢一日出幾十個廣告post，仲會唔會咁值錢？根本就會變到無人會再睇。

大家係同心同方向

盡做

加油！！

樓主呢個已經簽左幾萬

一定要推爆

緊急野黎

連儂牆都撕一貼百

我地一定要堅持到最後

明既
不過大家應該係時候正視下petition 既問題。
都應該要轉一轉玩法架喇。

簽左有20分鐘, 個signed數目仍然冇變, 正唔正常? (已email確認)

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

立法係國會立，搵白宮有咩用？

Sir, this way

pish